保皇區議會大敗唔係中共放鬆手腳 都唔係保皇放水

佢地輸的原因是
1.投票率去到7成
2.分化失敗 白票 對家 搞極都無人和應

120萬張選票
如果用返過去標準係好撚多

成班唔知係人係鬼不停話對家想泛民贏

講起捐錢，你會捐去邊？

根本一車車旅遊巴，掌心雷，查無此人信
，問題選票

一樣都無少過

陳雲班友 又話 對家想我地贏

佢地計到自己有120萬諗住贏到，所以先無取消選舉。

yes

佢地造到120萬 諗住贏硬

但估唔到泛民選票都大增

結果炒粉

陳雲果班 係度話 泛民 大勝 因為建制放水

我同你講

泛民再唔即刻去正視選舉舞弊，由下屆立法會開始永遠唔撚洗選，實輸撚到仆街